[侵犯人權] 迪亞高哥斯達因「屙屎」停賽8場

「迪哥」於馬體會對巴塞的大戰中與球證Jesus Gil Manzano爭執，據報他曾辱罵球證母親，並以「妓女」及「要在他身上拉屎」等說話攻擊對方，結果因此於比賽早段被逐，該仗球隊亦最終以0：2輸波，爭標基本上已經無望。西甲賽會方面今日宣布對這名西班牙射手處以8場停賽的重罰，其中4場停賽源於他辱罵球證，另外4場則因為他試圖阻止球證出示黃牌。

標題自己老作
內文節錄至Goal Hong Kong

BTW講幾句廢話就有得放有薪假真係幾爽

做球員真爽，鬧幾句又可以唔駛踢又有人工抖